大家覺得好唔開心嘅時候會去邊？

海邊？自己散步？
但呢種天氣行兩步都躁

曬太陽
暫時忘記唔開心

海

周圍都係人, 條街迫到閪咁
一個人行街, 通街都一PAIR PAIR, 見到都SAD
行海邊亂諗嘢嘅話隨時跳埋落去

屌但你又講得啱

去超市

瞓覺
瞓醒又冇事

搭叮叮

行山

返屋企

瞓醒仲頹撚過琴晚

酒店美少女141
神秘房

想捐返入老母個閪

海邊打飛機

會JUMP

留係屋企

地址？

全裸直衝入女廁

佢好鍾意望海
宜家我見到海就諗起佢
更加sad

海旁坐通頂
靜靜唸下野

真心 呢度

真。

半夜三更周圍行 行d山路

死

一個人靜靜地去海邊飲酒睇日落，慢慢疏導自己嘅情緒。

鍾意鳩搭巴士聽歌睇風景

同好！

係條街蕩黎蕩去
然後買啲甜品返屋企食

去旅行

邊度都唔去 打機

買粉紅色嘅野等自己開心返

中環碼頭
西環泳棚
宜家傢俬
圖書館
石澳

望住海聽歌

酒吧

做運動

屋企張床

約人出街玩/朋友屋企

叫雞

揾人傾訴會開心d

乜都唔做喺房自閉.

遊電車河